點解法律一般處以監禁？

係因為人所擁有最重要嘅野 就係自由
判處監禁 剝奪自由
就係對任何一個人最大嘅懲罰

自由 其中一個概念就係咁沉重

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港建國